（搶豬二人組）誰是雙打冠軍？（AOC評述）

Twitch上做直播：

YouTube 用黎backup：

Facebook（星期六、日）不定期直播：